Это тестовая задача, которая должна вас познакомить с процессом выполнения заданий на данном курсе.
Перед прохождением задачи убедитесь, что вы настройили окружение в соответствии с
[инструкцией на странице курса](https://lk.yandexdataschool.ru/courses/2021-autumn/7.939-rust/).

## Реализация

В файле `src/lib.rs` реализуйте функцию `add`, которая складывает два числа.

## Тестирование

Для запуска тестов используйте команду:

```
make
```

## Отправка решения

Для отправки решения в проверочную систему используйте команду:

```
make submit
```
